夠竟係咪我太怕死？

有朋友約gathering，我自己唔敢去，同埋問埋佢地點解唔驚，唔去又比人話鬧不和。

住hall呢排都唔敢返去，又比人話成日唔返去不如quit，比哂說話你聽，明明呢排又停課，係hall又咁撚多人住埋一齊

夠竟係我太撚怕死，定係個病毒淨係殺廢老就唔洗怕？你自己想死都冇問題，有冇諗過會傳染到比屋企人？冇人信我真係怕死，個個都話我揾藉口。

我都驚 好彩grad咗 唔洗返hall

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔係 不過你應該唔識字

唔明啲fd 日日吃喝玩樂玩、打牌唱k旅行係咩心態
仲話：點會惹到，有戴口罩咪得
都費事同佢地講

出少左好多 但未至於完住唔出街
可能一個月約朋友一次咁囉

驚乜姐
你咪返去hall播下毒lol

樓豬好多frd子答你唔到因為想像唔到

正常到不得了 洗撚理佢地

屌你啦死毒撚樓主

唔撚合群yo唔起唔緊要

唔洗借d意潤我地hall hall子嘅

跪求各位巴絲幫手做份fyp嘅問卷

點解可以淆到咁
隻廢毒咁得人驚, 咁返工d人死撚哂啦